足球員未踢過南華是否人生遺憾？

拿下多個英超 曼聯七小福畢特
荷甲鋒霸 冠軍車前鋒基士文

like this

呢2條友係外國好威 但來到南華都好明顯無咩優勢